我正式宣布每日打J少於一次都係虧佬

話緊你啊虧佬

Sor囉

我唔打啦

一日一次

一日冇一次其實好辛苦

一日至少2次先訓到

抵你出血

一日兩次，有時三次
有時同條女扑埋嘢一日出3，4次

我唔打啦我唔打啦

二十日無打過

老母放大假冇得打

窮撚 屋企冇自己房

連打丁都無空間嘅香港

日日幫男朋友打丁
佢又幫我打番

仲未打

3日一次

一日三次就差唔多